老衲正式宣布，香港進入夏天

又到左老衲廢到仆街既季節

真

大師兄認同
各位絲打可以唔使著咁多衫

假，係香港由亞熱帶地區進化到熱帶地區，唔使移民都享受到三季如春、一季如夏嘅氣候，從此之後，冬季同農曆新年假日子一樣咁少

一日未見你宣布都唔敢換季，感謝老衲

仲唔射9個太陽落黎？

咁你咪好撚廢

天氣越熱，老納越弱

Catgirl 話無問題